屌你老母，我唔理你辨工定辯返工

你都要做